**Описание задания:**

Вашей задачей будет создание приложения прогноза погоды на React и Next.js, которое получает данные от API.

**Требования:**

1.	Приложение должно позволять пользователю ввести имя города и показывать текущую погоду для этого города (температуру, влажность, скорость ветра, и т.д.).
2.	Приложение должно иметь возможность отображать прогноз погоды на следующие 5 дней.
3.	Добавьте обработку ошибок для ситуации, когда город не найден.
4.	Используйте Axios для обработки запросов к API погоды.
5.	Сделайте базовую верстку с использованием CSS-фреймворка или CSS-in-JS решения (например, styled-components).
6.	Код должен быть написан с использованием функциональных компонентов и хуков.
7.	Приложение должно быть отзывчивым и адаптированным под различные устройства.
8.	Ваше приложение должно корректно работать при обновлении страницы (с помощью серверного рендеринга или статической генерации страниц Next.js).
9.	Использование TypeScript для типизации проекта.
10.	Добавление возможности переключения темы приложения.
11.	Использование Jest и React Testing Library для написания тестов.
